民意轉哂啦

黃到發光啊大家對住保皇狗要抽水抽到盡

其實唔好咁諗，總票數係64開，運動一開始係73開
只不過我地果六成係比較難割蓆咁解
勝不驕敗不餒，大家小心睇路互勉之
要好好利用今次勝利

區選已取過半議席，係時候諗定下一步

啱，所以只會開心一個鐘